我係datHKG作者 :P

想出datLIHKG，但公司野好忙，學校野都多到隻狗咁
好想做返廢青

btw 係手機台入開post們activity竟然default揀吹水台，搞到我開錯台

推

留名先

Dat世界第一

睇到第二三句就知你係

有埋，高登就真收得皮

你出我一定支持

呢個堅好用

dathkg琴晚開始用唔到
正式過檔lihkg唔洗再兩邊走

Dat

係就快手啦 睇人仆街最開心

Android 最強 apps

唔好俾佢停 玩撚殘早洩

2個禮拜內得唔得？

serve埋膠登先，講好左寫投票

datlihkg
一個字:無撚敵

撐你呀

講開講 膠登有幾多人用緊你個app

留名

核彈

an機最好用就係dat
如果可以fix下d bug就更好

加油，等你！

留名打氣

我都鐘意dat個ui

應該幾多下，因為其他app dev都死晒

dat世界第一

加油加油 集資都Ok

由此可見，石知方仗平時點對人

支持

咁官方app點？

留名學野

屌你正呀喂

dat個介面唔錯

辛苦巴打喇，依家app界三巨頭hkg+, lihk同你 dathkg 就只差你咋。一齊黎做大個餅佢

加油

有冇辦法可以停左個dathkg等dat上唔到高登

合作啦

正呀 用唔慣lihkg

Cut datHKG 開 datLIHKG

我期待的畫面出現了

Dathkg 轉過黎lihkg 咪唔洗寫過個app

iPhone 撚都投你票

樓主唔使晒時間係高登啦，改為支援呢度好過，高登已死，連登當立

無得輸!

有競爭有進步

直接合拼啦

建議你同連尼住傾好點樣分成，等你有回饋同時亦唔損開到個網既廣告費，
亦等第三方lihkg的開發者有個model跟下
話晒而家第三方開發、包括dat巴打既野都幾好用
希望可以平衡到兩方既利益而留底

錯字

g持

等你，用慣 Dat 用 lihkg 有d唔順手

停左高登app先ok？
順應下牙joe嘅意願 呼籲高登仔用官方app

dat有冇得背景全黑，慳D電。

正評

Dat ui真係唔錯 不過我以前做an狗成日連唔到api要直連高登搞到好慢 有機會同li合作就fatfat用家福音

我早幾日轉過來之前都用緊datHKG

正啊

agger

我啱啱同你相反

之前一直用開dat

以前用an機係用dat

最緊要同連巴佢地傾掂數先啦，有得揀當然好

Agger

巴打講得無錯，
雖然大家都係有心嘅developer，
但始終錢銀嘢都係講清楚好d先。

用開dat
加油

大力支持
dat係我用過咁多個golden app中最好

Lihk世界第一

Dathkg真係好勁
用an機一直都係用dathkg

早洩，你同班低薪打手可以攬住高登訓覺啦

咪撚再提啦屌

直頭加入一齊開發得唔得

saren?

dat

以前用an 都係鍾意用dat

我記得thisav 隻app 都係你整

貓貓

兩個an 版，兩個ios 版咁合作
分擔左工作量 可以更快fix bug 同更快研究新功能
只要有不停做好個app 同埋web 版 既心 就算再有第3方既app 都唔怕流失用官方app 既人

即係你係學生？
讀cs?

Dat最好係有得發貼記錄，有回覆嘅就睇到
起人底講過乜好方便

出咗之後執柒datHKG

撐你呀喂

poly yr1

認真一問
寫呢類app洗唔洗識calculus

巴打 我都係覺得dathkg係最好用
回覆可以睇到邊個回咗 㩒落去就直接去到
有sidebar可以直接拉落去 唔洗次次都係咁掃落去
賣飛佛有顯示新回覆 唔洗不斷ckeck 住

dat忠實fans
雖然好多謝連尼住開lihkg
但dat好用好多

我之前用An機上高登時
都係裝datHKG

好掛住巴打以前個五毛狙擊程式

dathkg係唔係收左皮

忙完先搞， 等你， dat真係好正

應該係lihk 個api 收左皮

咁又冇必要嘅， 高登仲有人上

等緊你呀巴打

以前高登官方app廢先有咁多人整第三方apps姐, 個感覺係大家希望一齊開心上到高登

但而家情況係lihkg官方apps都好唔錯, 大家都用得開心, 你又整多個app出黎, 個感覺就好似係見lihkg攪得成功我又叉隻腳入黎整app賺錢

我唔係反對你整多個app, 又競爭都係好事, 但最緊要係大家溝通好, 廢事你做箭靶

一直用dat

多謝你個apps

dat的確好用過lihk

不如樓主同連巴傾下點合作？

印象中好似連尼住好似啫住你個dathkg

送佢上路啦

傻啦

我就覺得可以百花齊放最好
當然同以前唔同嘅係連巴佢地要負責埋server同admin操作
所以其他app理所當然要分返份去呢度

但始終百貨應百客, 有得揀先係最好

我記得你同巴士都係中學就識寫高登app

未用過 不過都多謝你

巴打好後生
我an機都係用Dat
利申 poly comp final year 但coding極廢

樓主正垃圾 搞到高登官方app無人用
不過算你懸崖勒馬 cut datHKG

利申未轉iOS前用datHKG

dat 仔其實你可以直接grad
你讀computing? poly computing 唔撚係教書，基本上全部programming 野都係自學，可能間間都係咁啦 你直屌FYP 都應該屌打好多final year 學生，起碼我眼見都有一堆廢project 當fyp

巴打你都係poly computing?

快d啦!! an撚用開dat，百花齊放

Mr. Xeon同 Mr. Lin成日耍花槍

屌 唔好忘記膠登，得返你個app仲有update咋

推
高登CD rom
用慣 dat
用 lihkg 覺得有d唔慣

以前用開lihk, bam 左lihk一排之後用datHKG真心覺得好正，不過而家用Lihkg都唔錯，支持做大個餅

即係合作搞一個大討論區？

個po好多an狗

先del左高登果個先

大神。 我當時望住你寫datHKG。

利申 i狗

支持做大個餅

dat

停左高登app

希望你快d 整到

dat 個ui 正過lihk，期待

比呀joe 賺多d

會唔會下架埋dathkg
等an用家都走晒佢

而家係咪個個都要用iphone

等緊

我轉iphone之前就係用你，好撚正，加油

你個名

丁下留名

成晚都用唔到dat，係咪得我

dat+ LIHKG就perfect
認真LIHKG個UI真係要靚仔啲，用dat嗰個就最啱Android
但係因為LIHKG下面粒+掣有無限可能，加上有multi window support
最好兩者合併

之前sony用archkg 之後過咗檔dathkg
最後梗係做咗idog

dat 萬歲！

datHKG 世界第一

我都唔得

一直用開dat,依家好唔慣

留名支持

Dathkg唯一既問題就係load唔到
依加lihkg個server咁勁咪

dat世界第一
dat 啪啪啪 dat 啪啪啪

an 果陣成日用 最近轉ios

dat功能真係超貼心
介面又方便可愛
用過就返唔到轉頭

咁不如dat 同 lihkg 傾下合作
合作可以係一齊整lihkg app 又或者分開整app 但係支付一定既租server cost 等等

dat 功能上拍得住連尼住 真係支持

reply dat真係唔錯 用半頁回 上邊可以睇post

唔係lihkg server勁 係高登廢

建議都係同返連巴傾，而唔係用連巴個Api自己叉隻腳落去，三大合作岀官方app，始終連巴係岀錢岀力，分左塊餅就少左收入，維持呢到要幾錢大家好清楚

agree

貓貓要租機做Cache server搵我呀

仲可以一路睇YouTube一路睇post

I狗表示支持

屌你都廢鳩事

In dat we trust

原來dat作者仲讀緊書, 勁!
加油呀.

利申: poly computing gard左好多年

# 百花能齊放

轉頭就有人話乜乜77

其實d reproduce到既bug洗唔洗報比你?
之前用開dathkg 除左呢d bug之外都用得好開心

利申: 現職hea9 qa

dat功能最多
但速度都係li快d
你哋幾時合作咁就天下無敵

dat 啪啪啪

ios留名。。。

dat慢係因為高登ser廢wo 唔係咩

我真係好鐘意好鐘意dathkg加油

加油，支持DatLihkg！

希望同作者同連尼住拆掂條數

dat最正既功能係追蹤到邊度有reply

貓叉

dathkg世界第一

之前一直用開 dat

用開dathkg買咗冇廣告
ios android 雙修
但依家淨係用iphone 睇lihkg

dat超好用

以前手機用dat ipad用lihk

記得你之前好似在開post
洗鬼圖寫輪眼圖做9連尼住喎
唔好以為無人記得先得架
之家有著數就死出黎
個app幾好用都係假 個格衰到咁
人地個app有bug就不停攻擊人
抬高自己 我係連仔真係屎都唔比你食

正
連尼住個個真係用唔慣

dat 真心好用

巴打你諗得我地關係太簡單

Hehe?

貓貓下個月得閒食飯
今個月老婆病左要照顧佢

高登班admin真係rubbish

ok ar

掛住講，寫好未呀？

爭食 人地點會畀你玩

一齊做大個餅，何來爭食？

真心覺得dat好用過lihk好多